[廚具JJ] 有無人用過日本呢隻十層易潔鑊

介紹:

睇個台仔用好似幾好用

買link:

呢隻香港有無得買？

屋企d易潔鑊煎pan好快打柴
基本上一年一隻
但最近老母比人呃左買過萬寧隻玫瑰鑊同肥媽代言隻雅窗牌
屌你老母 三個月貨仔都無
就痴到仆街 垃撚圾

所以想母親節買隻好d既比媽媽
除左呢隻仲有無介紹？

阿信屋有賣

推~
我隻特福, 三幾個月就痴....
想買隻好d....

肥媽代言永冇好野

我之前行過唔見有 我再搵下

唔識煮同保養
梗係快打柴啦....

我自己用開鐵鑊 好好用
日本roots 極鑊 呢隻高質有保證
但媽唔中意大油煙同落得多油
所以佢鐘情易潔鑊多

我媽已經好小用大火煮
又唔會熱鑊冷油洗 但都好快收皮
定係有咩技巧miss左

我隻極roots俾我老母玩殘左

點玩得殘
佢已經唔易生鏽又唔易花

佢煮燶左之後用刀刮

買過隻囉
識用可以用幾十年
反正唔算貴

Gmarket買左兩隻lowenthal 好平 呢個價錢黎講幾扺屌

我用左成年仲好好，你買邊隻

de buyer
用緊隻鑊，好正，準備入多隻煎pan

好似好重
大唔大油煙

平同靚
一年換一隻都扺既

正正經經轉用生鐵鑊啦

用緊32cm 雙耳炒鑊
好撚重，空鑊單手仲勉強拎得起
入面有野就一定要雙手，冇得學chef nic玩拋鑊
油煙就正常，同之前啲濕鳩易潔鑊差唔多
不過呢隻野煩在煮完要即洗即燒乾隻鑊
唔係好易生銹

另外借問聲隻roots好用嗎？邊度有得買？幾錢左右？

我用緊，用左一年，唔會痴低又易洗，唔會好重。自己唔係話成日煮野食，用過既平低鑊都係3，4隻，但係用過入面最好用既鑊一定係呢隻

係咪用金屬鑊鏟呀
加埋高溫煮食同用粗面白潔布洗鑊
呢啲都係典型香港家庭用鑊方式
易潔鑊死撚梗,三個月都咪多咗

巴打你起邊買？

用膠鏟海棉洗 不過我屋企日日煮餸 都加快死亡

日本
港紙500到

好用 都係日本網訂 貪快淘寶都得